[
    {
        "randomId": 620
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Icyambuka uruzi kitagira amaguru",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Inzu irimo ubusa",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bihembyiheru imfizi ya Bigutu",
            "option_1": "Urubura mu makoma",
            "option_2": "Agakono k'impengeri",
            "option_3": "Imiduha",
            "option_4": "Akagata mu rwobo",
            "correct_answer": "Imiduha"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngakariya",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Akato mu kiyaga",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Akato mu kiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite umwana akarara aryamye akirirwa aryamye",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_3": "Inzara mu bana",
            "option_4": "Inshuzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Cya mbiri mbiriri cya mwiza wa so",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umwishywa ku rutare",
            "option_3": "Igiteke mu nkono",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Igiteke mu nkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mugina ni uwa Muko",
            "option_1": "Imegeri",
            "option_2": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_3": "Igihumyo; umwobo",
            "option_4": "Imutsi wo ku kibuno",
            "correct_answer": "Imutsi wo ku kibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ijoro rirara hehe?",
            "option_1": "Isi n' ijuru",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Umuhanda",
            "option_4": "Mu murima w'inkoko",
            "correct_answer": "Mu murima w'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karacunda ngwegwe",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Agaseke mu ruzi",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Agaseke mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite imfizi y'ihariye ishyanga rya yonyine",
            "option_1": "Ibiboga bigaze",
            "option_2": "Ingoma mu isoko",
            "option_3": "Igishwemu cy'amase",
            "option_4": "Agahinda mu murima",
            "correct_answer": "Agahinda mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho Ruhondo yabagiwe ntihateze kuzashira ibinure",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_3": "Amaso",
            "option_4": "Intosho mu manga",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    }
]